【推到完場】曼聯 對 修咸頓

唔好入韓廢個po啊 屌你即輸一球

推一推